幻想吓你入咗賭場....

幻想下你入咗賭場諗住玩廿一點，你攞咗隻10，莊家攞住隻七仔...

唔該我想要牌

唔好意思我先生你唔可以要牌，你只可以選擇唔要或者投降

規則唔係咁㗎喎

係呀，由於最近賭場投注太波動， 所以你只可以選擇唔要牌或者唔去， 呢個係非常時期嘅措施

吓。。。咁你係咪都唔可以要牌？

唔係呀，其實我哋仲諗住加注

唔撚係呀？乜唔係我先可以加注？你直頭無落過注

先生，同埋我地發現你犯咗規。因為我哋發現唔係你自己諗住要牌，係你啲朋友叫你要牌你先要牌

: 搞咁多濕鳩嘢都係想我投降唔去jer，想呃鳩我啲錢咪出聲lor

你呢番言論係散播緊仇恨， 我哋會報俾政府聽，禁止你再入賭場

你都痴撚線

為咗保障你嘅利益，我哋已經決定咗幫你投降唔去

NecoG
4h
Miss the part where the dealer talks to you about fundamentals for 20 minutes and tells you how your blackjack game affecting teachers and firefighters.

直頭一撚樣
but 我依家企係度
我未決定要唔要牌你都唔準拎牌呀
我就企係度同你做化石

啱
但佢呢個賭場每日要輸成億租金，我咪坐下開枝酒攬下女先🤣